[MOOMOO]MAMAMOO討論區[10] RED MOON COMEBACK 之演唱會不能停！3/10確定日本岀道！

MAMAMOO（韓語：마마무）原屬WA Entertainment旗下的四人女子團體，2015年經紀公司與 Rainbow Bridge World (簡稱RBW)合併，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，而「MOO」為嬰兒牙牙學語時發出的擬聲詞，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈「MOO棒」(蘿蔔韓文為무，音似Moo)，代表色為綠白相間。
MAMAMOO有一個固定站位，由左至右依序是玟星、頌樂、輝人及華莎。在問候時，隊長頌樂會先說「一、二、三，I Say~」，所有成員便以無伴奏合唱的方式唱出「MAMA MAMA MOO~，大家好，我們是MAMAMOO。」和聲時四人會依序互看彼此的眼睛，最後將食指放在人中前當作鬍子。

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /傻隊 /會走路的表情包/
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星

Solar感性有幾感性？

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》

藝名：玟星 / 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總 /星蜜/油膩星
生日：1992年12月22日
身高：162.8cm
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑

Rapper唱歌有好聽？

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

輝狗有幾搞笑？

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：黑金 /安致命 /華獅子
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico

只屬於黑金妮既反轉魅力!

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마&nbsp;》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman&nbsp;(With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7 日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

第七張迷你專輯《 Red Moon 》

發行日期：2018年7月16日

1.여름밤의 꿈 (Midnight Summer Dream)
2.너나 해 (Egotistic)

3.장마 (Rainy Season)
4.하늘하늘 (청순) (Sky! Sky!)

5.잠이라도 자지 (Sleep In The Car)
6.Selfish by Moonbyul (MAMAMOO) (Ft. SEULGI (Red Velvet))

首張正規專輯《Melting》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

우리끼리 (Words Don't Come Easy)
2. 넌 is 뭔들 (你最完美)

3. 금요일밤 (星期五晚上)
4. 고향이 (故鄉)

5. Emotion
6. I Miss You
7. Funky Boy
8. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

9. 고양이 （Cat Fight）
10. Just
11. Girl Crush

OST/單曲

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品-BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

成員SOLO
SOLAR
SINGLE 《솔라감성 Part 1》

發行日期：2015年10月23日
바보처럼 살았군요(活著像傻瓜)

SINGLE 《솔라감성 Part 2》

發行日期：2015年12月11日
그리움만 쌓이네(只有思念堆積)

SINGLE 《솔라감성 Part 3》

發行日期：2016年7月12日
꿈에(在夢中)

SINGLE 《솔라감성 Part 4》

發行日期：2017年2月21日
Single:
1. 행복을 주는 사람 Intro
2. 행복을 주는 사람(給予幸福的人)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 5》

發行日期：2017年10月17日
Single:
1. 외로운 사람들(孤獨的人)

2. 가을편지(秋信)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 6》
發行日期：2018年4月24日
Album:

1. 바람이 불어오는 곳(風吹來的地方)

2. 눈물이주룩주룩(淚光閃閃)

3. 한동안뜸했었지(一段時間沒有音訊)

4. 별 바람 꽃 태양 solo ver (星星 風 花朵 太陽)

輝人
SINGLE《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

玟星
SINGLE《Selfish》

發行日期：2018年5月23日

Single:
1. In my room

2. SELFISH [Feat. 슬기 (SEULGI) Of Red Velvet]

3. 구차해 (Acoustic Ver.)

入門必睇 :

[MMM中字] MAMAMOOtv EP06-MAMAMOO在車上的玩法

WEEKLY IDOL 150902

WEEKLY IDOL 160302

WEEKLY IDOL 170726（與GFRIEND）

Showtime Mamamoo x gfriend

仲有好多好笑片，歡迎大家一齊分享

有用連結

官方YOUTUBE

英文Subs
MamamooTrans (Closed)

MoomooSubs

中字大全

各成員韓站大全

想追舊post?依邊啦

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[1]新論壇新開始

MAMAMOO討論區[2] 6月22日"Purple"Comeback大發!!!

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[3] MMM,我地十月見啦！！！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[4] 絕不放手,我哋一定會再次見面架!!!

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[5] 玟星生日快到了CB要到嗎

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[6] 容仙生日快到了要身體健康知道嗎！坐等COMEBBACK！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[7] 3.7"Yellow Flower" COMEBACK大發！

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[8]請好好享受瘋狂SOLO季節吧(木木們還好嗎?)

[MOOMOO]MAMAMOO討論區[9] Comeback之期不遠了 9月2日香港見

開post template

新post留名

留名

LM
宜家可以去starpass投the show live vote

係Amazon 買返隻yellow flower連海報

D折痕啊

遲買貴成舊

個app load唔到入去

好似可以喺NY times square度播

見到有啲moomoo話好似黑色辛辣麵個包裝

好似又用bizent
對頂帽同件衫有興趣

第一個一位 繼續繼續

唔係好似，真係係用bizent而且國內only

好似話要上Running man了

新po留名

the show
一頓飯
mmmtv新兩集
幾時有中字

mmmtv ep11 有啦

ep 12 eng subs 就有

#Idol_room urgent breaking news !!
#MAMAMOO <idol room> VLIVE recording scene will be a surprise broadcast a moment later. MOOMOO Please wait for all of you !!

台灣場

冇tee 冇帽

輝狗同Sowon
仲有另外兩張up極都up唔倒
一張係星同Sinb
一張係惠真同Chungha

偷笑

後面 黑金個樣

Harisu係韓國嘅變性人idol

會做subway嘅model

KPOP Girl Group @RBW_MAMAMOO to visit Brazil.

“Following the footsteps of Monsta X and SF9 , Mamamoo will be promoting their latest single “RED MOON” in Brazil.”

São Paulo is confirmed to be one of the cities more details will be out on a later date

留名睇佢食一尺包

MAMAMOO's Hwasa and BIGBANG's Seungri to guest on JTBC's 'Please Take Care of My Refrigerator', broadcast in August

估唔到上左我獨之後變左華莎係韓國最紅，輪住上綜藝
但係全部都同食有關

個logo

佢食咩都引發熱潮

準備接cf

P到佢地咁樣衰

想睇佢地d發癲片多d

今次咁認真睇唔慣

呢個fancam收音超好 D live正到

MAMAMOO's Hwasa receives more than 10 CF love calls including liquor, frozen dessert, beverage, food franchises, camping supplies, women's goods & more + she recently finished shooting for 'Subway' CF

청하 마마무 화사 언급.
chungha talking about hwasa (tl of what she said in this thread)ㅡ

"It’s really really nice getting to promote with MAMAMOO and Hyuna sunbaenims. When MAMAMOO sunbaenims won on ‘The Show’, Hwasa sunbaenim did high five with me. My manager unnie was really jealous, but I didn’t touch her hands.

I told [my manager] I’m not going to high five her, that I’m going to treasure this by myself. I felt really good, it really felt like I became a successful fan. Anyway, I really really..like you, sunbaenim. I’m suddenly starting to tremble/get nervous again."

玟保守is back

但其他人好

瘋狂沖涼真係好好笑
虎東笑到 咁既樣

失誤
星揾唔倒自己褲袋

第一個係做咩 錯歌詞？

邊度有中字?

惠真條褲好似收腹褲......

B站
幾好睇 嗰兩家人都幾好笑

M countdown pre-voting開始咗啦

係掛
我都睇唔明韓文

容仙腹肌真係好尾機

容仙

肌肉伯伯好勁

d電台都唔知幾時出中字

‘ICARUS M’ #6 On Google Play Store Sales on the day of release’
張圖唔post了
ICARUS p到變咗第二個

肌肉伯伯嗰part好好睇
兩公婆同惠真姜虎東幾好傾
後面Solar冇乜出聲

無計個generation gap太大
反而黑金去個家人既屋企，佢地同黑金屋企人共通點都幾多
要揾到話題唔難，加虎東MC

容仙果度又多人 4個嬸嬸
想搭嗲都唔係咁易

係咪我琴日post嗰張

好似另一張

傻

嗰幾個電台同icarus M花絮有中字未?

20180725-Idol Room遊擊直播MAMAMOO篇

A food company sent presents to @RBW_MAMAMOO Hwasa, thanking her for raising 김부각’s sales

岩岩先睇番melon live中字 原來sleeping in the car d歌詞咁好笑

上YouTube search 呢首歌由來你就會明點解果次咁好笑

歌詞

搵下先

未搵可以睇呢個

好正..
琴日我都有聽住red moon 睇月全蝕

Mamamoo Earn Best U.S. Sales Week Yet With 'Red Moon,' First Appearance on Heatseekers Albums Chart
The world is eagerly anticipating the "blood moon" lunar eclipse this weekend, and Mamamoo's Red Moon is earning the girl group new chart accolades.

The powerhouse quartet score their best U.S. sales week to date with their new Red Moon EP, which sold 1,000 copies in the week ending July 19 and debuts at No. 4 on Billboard's World Albums chart. Mamamoo have landed six entries on World Albums to date, starting with 2015's Pink Funky (which peaked at No. 7 on the chart), Melting (No. 8) and Memory (No. 12) both from 2016, followed by 2017's Purple (which hit No. 1, their only chart-topper so far), and Yellow Flower from earlier this year (No. 7).

Mamamoo's best U.S. sales week also scores the group their first appearance on the Heatseekers Albums chart -- a ranking that sees far fewer K-pop acts. Starting at No. 25, Mamamoo become just the third female K-pop act to enter Heatseekers this year following Twice and Red Velvet. (It should be noted that Blackpink would have also landed on Heatseekers if their Square Up EP had charted lower than No. 100 on the Billboard 200 since Heatseekers only ranks up and coming musicians that have had albums place below the top 100 of the Billboard 200.)

仲有幾段唔copy了
Link:

笑死

Michelle
Gabriella
Maria
MOON BYUL Ｅ

佢會唔會又突然改返個

睇上面張相先知輝狗件衫係see through
原本淨係見到佢玩頂比卡超帽

[eng trans]

moo: hello
wheein: hello
m: unnie... recently... under your eyes...that mole... i’ve not seen it... you did it recently?
w: yes is it weird?
m: no it’s good i like it
w: ahh is it so?
m: yes
w: but i’ve been thinking about something recently
m: why?
w: whether to do a tattoo or not
m: tattoo??where??
w: here (pointing at her mole)
m: ahh really? tattoo is nice i like it
w: is that so?
m: yes i’ll agree with everything
w: really??
m: ahh really. really

佢地咁鍾意d墨

仲未有座位表

可能聽日先有

>

香港spotify?

都係買vip咖啦

首歌洗腦

電台終於有中字
cultwo show

李秀智的歌謠廣場

今次得一個一位？

作大咗成6cm
呢個係咩嚟?

各位聽日加油

官木二期個份自我介紹

體重又作細咁多

係
希望有多個啦

笑死我

咁多1480會唔會賣唔曬...
我覺得880仲好過1280

880會唔會太側
希望1480賣得哂

Tickets for MAMAMOO’s upcoming concerts sold out in the blink of an eye!

On July 30 at 8 p.m. KST, tickets went on sale for MAMAMOO’s third solo concert in Seoul. In keeping with the group’s “Four Seasons Four Colors” project, which began with their spring mini album “Yellow Flower” and continued with their summer release “Red Moon,” the upcoming “4 Season S/S” concerts will feature performances with the themes of spring and summer.

Within just two minutes of the tickets’ release, both of MAMAMOO’s upcoming Seoul concerts had completely sold out, proving the group’s continuing popularity. The concerts, which will be held on August 18 and 19 at the SK Olympic Handball Gymnasium in Seoul, are the group’s first solo concerts since their “<MOOSICAL> Curtain Call” concert last year.

MAMAMOO also recently announced that they would be holding a concert tour in Japan this October, as part of their upcoming official Japanese debut.

The group is currently promoting their new mini album “Red Moon,” featuring the hit title track “Egotistic.”

ICARUS M, Google Play Store Sales rises up to 4th place
排第一嘅話好似ICARUS會幫Mamamoo開個concert
不過ICARUS啲P圖
開少個都好吖

入唔到

再黎10張J位

880得返小量

點解可以入得咁順？次次cityline 都入唔到

2張880

1480 已入手

我都入手1480

買左880

買到了

飛已買但個位唔多靚

買左1480

買到880

入手1480

入手1480 靚少少既位 即讓比人
到時先再買飛入場

我都入手左1480

星：

1480 幾近延伸台

y

原本有個靚位，想俾錢時cityline個網彈左出去搞到買唔到，而家揀唔返，索性唔鬼睇

想問下網上買完, 係咪過幾日就可以係購票通拎飛

咁輕易放棄

聽日就已經可以

由朝早10點已經㩒，㩒到1點左右有個靚位(伸展台邊第2個位)，想俾錢時佢彈左出去冇左，㩒到而家都係咁派d山邊位，冇哂心機

我都係呀..但照買左...
真係好想睇現場

pk網，未夠鐘都彈

根據以往經驗，都係見唔錯就買，所謂靚位往往會因為各種原因而令你買唔到

其實呢首歌值15個一位

你知我知 首歌高質就ok

Decalcomanie 2.0
今次起碼多咗international fan
都好嘅

Decalcomanie係我聽過咁多首主打當中最高質最好聽既一首

我個人覺得ego>decal

另外鐘意yes i am既主題 特別moonbyul個段皺鼻rap
佢地4個係Kpop女團中外表唔係最出眾
但呢首歌講佢地特色 同講佢地以自己特色為傲
個份自信真係好有魅力

講真首首主打都好唔同好難比較 全部都正

mamamoo喺billboard social chart由47位跳升到26位

hyejin said they're gonna work hard like this for 2018, and are planning a trip for the following year. just the four of them, all with their own money.

開心

經理人表示

佢哋好似冇試過私人四個去旅行
兩個三個就試過

2018 Korea Music Festival Will be performing

Star Wind Flower Sun
Egotistic
Starry Night

They will perform in the 3rd part of the show.

• Red Carpet - 6:00PM KST
•Festival - 7:30PM KST

MC Solar, Hwasa

[ENG SUB] 180731 MMMTV4 EP13 너나해 Egotistic MV BEHIND PART3

日月嘅腹肌

FBE會react to Mamamoo
終於有次kpop reaction係有Mamamoo

補多張油膩星嘅腹肌

屌 我成日去fbe到留言叫佢react to mmm，終於都有啦

我成日睇try not to sing/dance同估歌

最大型既reaction團隊終於肯做Mamamoo既reaction 希望有更多人可以留意到呢一隊咁有才華既團隊

睇親reaction都係d細channel
原來有個咁大型既reaction channel mmm進軍國際靠佢地了

做緊咩呢

做緊姐妹之間要做既野

#egotistic2ndwin

竟然贏到

本來都以為一位無望
好開心呀

得獎感言+encore stage
egotistic 2nd win

伊桑黑 is back

點解又著呢套既 好似已經見過2次

Sky Sky原來有舞步
好好笑

重著喺呢度係再正常不過嘅事嚟
體諒下

apple 廣告

金主爸爸好有愛

現場直擊！事發經過！！

N年前既SOLAR名言：伊桑黑 重岀江湖！！

文初丁要被金女士沒收玩具了

最近好中意聽d歌既hidden vocals同instrumental 好好聽

正喎
不過聽緊嗰時個腦會自己加番個主旋律落去

星同惠真真係嘴對嘴左？

Kehlani
"awww thank you Wheein! it’s coming!! hope to meet you soon"

Leggo

今日music bank星會著佢畀人讚似公主嗰條裙

雖然唔關MAMAMOO事,但係想比你地睇下....個網站講緊BP音源作弊...

其他團既野就唔好係呢度post啦
到時招黑就無謂啦

好啦

希望港場既應援可以比到媽木一個難忘既回憶 見到有d港木站準備緊 唔想淨係舉手幅咁簡單

solar真係好可愛

最尾wheein差d跌低

果晚全力應援的

有idea可以dm佢地 我見moomentum ig story都有問人意見做咩應援

同步

Dm左啦 希望可以玩紙飛機應援 排字就不了 試過去幾次演唱會玩排字都唔係好成功

咩紙飛機

揀一首歌...然後全場向佢地方向掟紙飛機...
好似係咁

有股英氣

係tw mmm ig fan page搵到張呢張圖x多格砌埋張做大相 可惜有啲低清

Running man members heard the day of filming was hwasa's birthday, so they prepared a gopchang cake for her. hwasa was touched by the surprise event, and burst out laughing seeing the unusual cake.

they said she expressed her sincere gratitude and ate it on the spot with her bare hands.

星今日竟然著呢件

文保守

之前黑bra都性感

收返 呢件仲露過黑色top

07/09 Fortaleza
08/09 Korea
09/09 São Paulo

咁chur

[Digital] Mamamoo #StarryNight has surpassed 600 million digital points, it's the 2nd Girlgroup song from 2018 to reach that mark

應該係流嘅

公然調戲容仙

輝狗cute得起

張圖好Mamamoo

想問下呢個咩節目？

idol room
今晚6:30播

期待已久

睇黎真係做左好多清純野

唔明點解會係哈哈智孝搵佢地 好似冇乜交情
涉外個過程又cut左

如果可以正式邀請上一次rm 就好
應該幾失控

呢刻決定唔倒做邊個
做可以隨時攬住容仙嘅輝狗
定係做可以隨時比輝狗攬住嘅容仙

我做件衫比2 個夾夠

我知跟條件搵 只不過有其他選擇咁解姐

牛腸蛋糕

成個邀請過程都冇播可能真係haha智孝唔識任何8冠王 結果要製作組搵rbw

都似係 以哈哈表現黎講 無理由成個過程悶到cut晒
希望下次mmm全員上去玩足全集

係咪實買唔到880飛

[ENG SUB] Mamamoo's 5th Member: Moonbyul's Fish

Solar幾時都咁得意

Leggo

好耐冇日月vlive同埋Moonbyul's diary
要重溫呢個

星食紫菜鍋巴嗰度笑死

冇諗過佢咁食
其他人忍笑忍得勁辛苦

想含到塊鍋巴爛

十足十d阿婆’妹‘野咁

妹下妹下

睇idol room先知有天空天空呢個mv

首歌好似gfriend風格 連編舞都似
玟星踩單車飛上天好搞笑

Idol room 完整中字出左喇

Egotistic

影到輝狗肥肥地
不過佢真係肥咗

對比UOAY時期塊面圓咗勁多

肥肥白白好呀

後生咗十年

可愛好多

風格多元化呢樣真係好正

但都有人唔鍾意呢樣嘢

有無毒撚未買飛又想睇
我自己一個uncle睇真係好尷尬

原來未comeback完
今次有幾多一位？

反而gfriend今次好快就打完歌

其實係咪佢地有夾過至少要有一兩個係唔同意見

個金髮好似批評得好無厘頭 搵野黎反咁

hwasa聽到佢地diggi dang係到忍笑 仲要有下問號左

同埋有啲似本身唔鐘意kpop

呢首好正
華沙既氣勢真係好強

有下haha拍佢膊頭但佢無理到

明明係後後後輩但完全無怯場 都係玩得好free好放咁
之前同hyuna都係

有冇Moonsun圖
見到twitter話佢哋今日特別Clingy

「容不樂」頌樂的身邊，總有個笑爛的玟星？
因為逗姐姐，是玟星的人生樂趣~

看到標題，是否會覺得百思不解呢？對MAMAMOO粉絲們來說，這根本就是很常見的情況哦！小編本身就是很喜歡看MAMAMOO成員們之間的互動，其中「姐姐Line」頌樂和玟星的相處模式，簡直就像是漫畫一樣搞笑啦~

Sarang Oppa之前分享過不少頌樂和日月之間的趣事，小編就順道讓大家「溫習」一番吧！
－ 頌樂和玟星談及冷戰後和解的關鍵物！
－ 頌樂開Solo演唱會，玟星準備的三種驚喜活動！
兩人作為官配CP，除了被飯們稱作「日月CP」之外，她們還為自己取名為「容蜜星蜜」，也開了許多雙人直播節目呢~從練習生時期開始的不熟悉，甚至是一度產生誤解，到互相扶持、幫忙和照顧，如今她們情同姐妹，更是一對SoulMate呢~

不過啊，玟星是個非常調皮的女孩，即使頌樂是隊長和姐姐的身份，但由於兩人年齡相差一歲，感情也非常好，玟星似乎都是在一旁吐嘈、欺負和玩鬧頌樂，讓對方哭笑不得，卻又捨不得在大庭廣眾責罵妹妹，只能默默地「受欺負」啦~

因此，在飯拍或節目中不難發現，只要頌樂擺出「容不樂（容仙悶悶不樂）」的表情，旁邊肯定就是笑得超燦爛的玟星啦~不信？小編就送上一些例子~

粉絲們笑說頌樂脾氣真的很好，即便玟星有多調皮，她也只能默默地在一旁生悶氣，接著就若無其事地繼續進行活動啦~

頌樂被拍到悶悶不樂的照片蠻多的，但她偶爾也有還手的時候啦！

最近，MAMAMOO舉行了三場簽售會，在最後的活動中一樣發生了不少「容不樂」情況，兩人還差點打起來了呢~

先是從玟星故意戳頌樂腋下的部分開始…

再來就是頌樂在忙著解釋遊戲的玩法和規則時，玟星卻在後面拿著吹泡泡器玩，讓她氣得搖頭走掉！（feat.玩好玩滿的文三歲）

遲遲無法開始遊戲的四人，一直讓頌樂非常不耐煩，直接捶胸表示已經煩躁了啦！

最後，兩人更是一度開始打架了，幸好輝人把頌樂攔住，否則直接上演「拳王之戰」！

說了這麼多，其實頌樂和玟星也只是很常鬧而已啦，她們的關係一直都很好，而「容蜜星蜜」的粉絲們也知道她們是多麼的黏TT吧？呵呵~不過啊，小編只想跟玟星說，真的別再鬧你的頌樂姐姐了，她可是忍了很多次啦~

點解可以扮得咁似

打歌期完咗架啦
呢個當special stage

華沙同主持撞衫

咩事

笑死 solar扮moon個chok樣

輝狗隻左手

幫你r痕

輝狗真係好可愛

好正

隻手

180811 Full Performances
最尾合唱嗰度容仙遞個咪去星個口度
星偷偷哋Yeah

#1我與定仔(木木)
邊度有得睇JTBC Brand song個studio錄音段片
Idol room cut咗佢哋一段仔出嚟
但係原片揾唔倒

點解會copy埋自己個名

因為要share咪用所以要捉咁實哄咁埋 一定係

鄭亨敦同defconn真係送咗咖啡車畀moomoo

solar

第一張solar隻手都好肉緊下

HAHA IG打咗一大段嘢吹奏惠真

女友feel
返屋企見到星喺枱做嘢會幾好

真係好用心去表揚佢

個hashtag #馬尾星係真理

真係好鐘意hwasa咁
係rm 邀請佢係咪就係有呢層關係

好耐冇容蜜星蜜Vlive

佢地宜家咁忙點會有時間

Tsingtao is a sponsor for mamamoo's upcoming '4 season s/s' concert after Hwasa drank it on 'i live alone', helping it gain lots of interest.

惠真

[eng trans]
after their practice hyejin came out tgt with skull and haha so they asked if she was going to go home too. but then they realised hyejin actually went out to send the two of them off. both skull and haha say there’s no end to good stories about hwasa.

推下post先〜〜〜〜

copy and paste

INGA真。親媽飯

拜託冰箱出左中字
下集先主力講慧真，不過今集都有出鏡

吃放界新代表

呢個moomoo channel好多嘢睇 啲片都幾多views
不過無字幕

我都追左一段時間 剪片技術好好

[Article] From July 4 to 11, there's a survey conducted from 346 unmarried men & women around 20 to 30 y/o. Among the surveys, Bomi was choosen as one of artist that people want to date at convenience store.

#1 Park Na-Rae
#2 Tony An
#3 Hwasa
#4 Seolhyun
#5 Bomi

#Apink #Bomi

Copy埋個hashtag

'Mukbang icons' @RBW_MAMAMOO Appointed as “Hoolala Chicken’s CF models. CF shot on 7th August.

“We believe that Mamamoo has the charms to attract consumers to buy our products.”

呢個係真實對話？
未追曬d電台訪問

係 國珠姐姐話如果媽媽木場場唱到好似cd咁會好冇癮 所以叫佢地整d mistake出黎

真實對話勁好笑 快啲睇

究竟容仙要ff自己大隻幾耐

肌肉隊長

literally孭起全隊

巴打你去左

喺twitter搵咋

it says “last name jung” “name: wheein” “do i need to explain more?"

180818 Mamamoo S/S Concert live audio

呢set rooftop life相睇落好有愛

gentleman咁舊嘅歌都有

piano man真係好好聽

遲左入去聽

星有新歌

Mirror

容仙cover Nicki Minaj嘅Chun Li
之後唱despacito同跳鋼管舞
CLS

之前成日loop呢段live

邊度見到！！！！！一定好撚正

Solo Stages －
Byul
1.??
2.?? (Rap)

Solar
1.Chun Li
2.Despacito

Wheein
1.Shadow
2.??

Hyejin
1.Lion King
2.Handsclap

Handsclap 頂...好正

Moonbyul - Mirror

Solar - Despacito

又就嚟超時成粒鐘

其實幾點開
岩岩先完

Wheein - ?

Moonbyul -?

Solar - Despacito

Solar - Chun Li

好正

solar pole dance

除咗主打歌之外邊啲歌有應援?
係時候要練定

好正 勁想睇

180819 既live audio

*talking about how wheesa has known each other for 10 years*
H: if only one of us were a man, we would've been a married couple now.

好需要fancam

loco

有loco
好想睇佢同華莎啊屌

唯有等fancam

MMMTV ep14 中字

超過埋4個鐘

mamamoo official concert running time: 150 minutes
yesterday's concert running time: 210 minutes
today's concert running time: 240 minutes

Solo stages [4k]

想做狗了

Sonamoo Newsun

呢張好靚

睇完韓場劇透搞到我有d後悔買左港場平飛

我貴飛位唔靚都想喊

唔知大家知唔知現場冇手燈買
我本身都唔知..係度同大家講聲

睇睇下覺得自己個位好後

我block c

掙扎緊睇唔睇啲fancam好
睇咗到時港場睇就冇驚喜了

我都係呀row G添
本身諗寧願中間啲宜家又好似真係好後咁

我後你一行

碌ig 望左啲
我都冇特登開黎睇 保持新鮮感

但係又好想睇

好有美感

好勁

勁得嚟好有喜感

最尾個張真係潛力圖黎

其實我覺得有啲部份佢地應該會改做其他

d video未必會播啦

180819 Moonbyul solo stage "Mirror" + "Moonmovie"

無留意KPOP幾年, 呢排補番yoona套《孝利家民宿》, 跟住無意睇到週偶, 睇咗幾gp人之後上個禮拜睇到mamamoo, 真係不得了

呢個禮拜都係度瘋狂補番佢哋啲綜藝+歌

仲要知道佢哋就嚟嚟香港, 但得番啲好偏嘅位, 仲未有決心買

"This is the time where members turn their backs on you＂…SeungRi’s advice to the “trending” Hwasa

“Since you’re getting lots of attention now, you members might be upset about it.”

“Know the meaning of the words when you buy shirts with English prints”

SeungRi: Whenever I see @RBW_MAMAMOO , it reminds me of Big Bang debut days.”

“Different from all the other groups, the music style that only Mamamoo has. These are similar to Big Bang when we first debut.”

live band version嘅um oh ah yeah同埋Taller than you
仲有solo stages

推一下

佢地好多setting..又裝pole 又吊wire...
我覺得港場做唔到

其實佢吊威吔車輪轉個幾下都幾搞笑

The three girls who won silver in taekwondo poomsae at the Jakarta 2018 games all unanimously said the people they wanted to see most at the moment of their win was Mamamoo. They cried while watching clips of the concert on their phones.

They said they always play Mamamoo songs when they practice and they were planning to to see Mamamoo with gold medals but since they got silver they jokingly said they will probably not be able to now.

佢吊威吔係上面不斷轉下轉下 唔小心笑咗出聲

有一下錯覺以為佢係雜技團啲空中飛人

係好正 但$1480要坐咁邊我真係過唔到自己

我覺得1480太吉...再側面既880會比人移位移過去
試過有主辦會咁安排..但呢個我唔知會唔會

買咗1480側邊 買完好後悔 但係唔睇仲後悔

佢地黎到香港都唔睇我覺得過唔到自己
邊都唔緊要喇...聽佢地live 最緊要

我估呢場1480中間未必太吉, 我諗住買張中間啲嘅單丁都無, 係近880嗰啲邊位吉啲

係呀...我講既都係880移過隔離少少1480邊邊咋...
因為1480邊邊吉但隔離880又有人感覺好柒下...
所以有部分主辦會移位...空側面都唔空中間

有團魂嘅mamamoo係唔會因爲其中一個人紅啲就不和嘅

所以我無決心買1480邊位

BTW, 你哋覺得邊個位買得過 藍色($1,280)會唔會太後??

點解咁遲先俾我知道佢哋呀 早幾個禮拜可能已經買到好少少嘅飛

佢哋真係好正, 以前留意嘅團頂多都鍾意其中一兩個, 呢隊真係4個都咁鍾意

但係你都好癲啦 幾個禮拜已經想睇concert
我都係識咗佢哋幾日就即刻去買佢哋碟 原本我都唔睇kpop

其實我個位都係呢啲
想睇既就買喇...
下次嘅話都要一年起跳

你上買?
諗左一個星期應該都係買

係咁啱鍾意佢哋就撞正佢哋開concert 唧, 我仲十五十六未買架

啱啱睇吓佢哋會唔會喺台北開, 原來係9月1日, 但已經全票售完

唔係呀.. 係cityline睇, 仲有好多飛

如果啲位靚啲我應該都已經買咗

台北個場正勁多
同埋香港係連續幾日有con..唔排除有啲人想睇但窮所以唔睇
831 seventeen 1/9 gfriend 2/9 mamamoo

屌我都係上兩個禮拜先入坑 咁啱有concert就唔理三七廿一買咗先

嘩咁佢地嚟到香港咪好攰 希望唔好病親

哇! 咁我唔夠巴打入得咁深了

solo logos

Wheein - No thanks (lyrics translation)
//VCR WORDS//

Whee In ah
I'm sorry
I've committed a mistake against you
But you can surely meet a better guy
Let's just be friends
Is that okay?

I don't need your consolation
No Thanks

//SONG//
No Thanks
I don't need any consolation
There were just too many differences between us

Nothing

In your priorities
I wasn't there
It's what I just realized
I was nothing to you
But I was always there longing for you
So foolishly lonely

Just like this
If I fall out of you
Will I be able to leave you
Will it be hard
In my dreams
If I see you
Instead of being glad to see you
It will hurt so much instead

The only person who doesn't know
How pathetic I feel
It's you
Yes I do
I know it's too late to go back
It hurts

I need you
This room without you
It's a dark night
I look only for you
Would you come to me
Save me
(she ad libs too good and loud so i can't hear the bg verses lol)

I feel like my heart has hardened
Far away far away far away
It's you
Far away far away far away
It's you
It seems it will keep hurting

//END//

Moonbyul - Moonmovie (lyrics translation)

其實而家得返兩個禮拜唔夠
要喺cityline買飛嘅都一早買晒
俾我就會等睇下有冇人放平飛
就算真係冇人放最尾返嚟cityline買個位應該唔會差好遠

Since all of Mamamoo are good, do you have trouble deciding line distribution?

Hwasa: We don't have trouble with that bc what we do is each person sings the whole song throughout & from there we divide the parts to who suits it best

Seungri: Wow you guys are a very flexible group That must be why your group has a very good/harmonious relationship

啱啱先發現佢地係做緊BRAH嗰個動作

估唔到係咁樣分
但唔知星係咪都會成首唱曬呢
佢地又會唔會唱埋rap呢

Finesse隻舞勁型

CLS

啊 好撚索

gay到呢
連惠真都驚咗要縮

How about this

呢個人同跳鋼管舞嗰個人同一個人嚟

好得意

kim do hoon: "your hair has to be long to have lots of styling options, and i told [mamamoo] members not to cut their hair bc we didn't know what concept we'd do. but, the very next day, hyejin came to me with her hair cut, and she asked 'how do i look?' while laughing."

個個都唱得真係點分都得

初初以為solar係最唱得嗰個, 後來先發覺輝人同華莎仲勁, 好多高音都係輕鬆上

精神分裂

驚佢真係錫落嚟

呢個april成員做咗個red moon開箱
佢好迷華莎

好似仲有個燒酒廣告嚟緊

其實真係各有特色
solar d growling佢地都做唔到

最鍾意輝狗把聲

有冇人對seulgi無色情嘅諗法
淨係想保護佢

Wrong post

有中字正
次次睇都笑死

佢地畫嫁

@RBW_Mamamoo
[TRANS][#mamamoo] congratulations to the taekwondo poomsae women's team on their silver medal! it's really an honor that you like our music! we'll continue watching and supporting you. we'll invite you to our next concert, so make sure you come

個official ac 啱啱tweet呢篇嘢
嗰幾個女仔就已經喺度覆緊個tweet

等咗好耐中字

見台灣出左應援
港場希望都有喇

剪接嚟架姐

總結得好啱 初初以為佢哋係好似其他團咁, 入面得一兩個唱得, 點知係個個都唱得, 好正

輝狗無論手勢表情語氣都扮得好似

無意侵犯其他團, 以前最鍾意係少時泰妍同允兒

輝人同華莎都扮得好似

Midnight summer dream
容仙喺架三輪車輕鬆唱

醒目咗 點知都係俾佢打patpat

Girl group @RBW_MAMAMOO ,representative of beagle dols. You can’t really anticipate what they will do.
All members are doing good but nowadays,Hwasa’s the one shinning from her appearance on‘I Live Alone’. The program that gave her the overwhelming response from the public.

With her charm she have shown on “I Live Alone” she has gotten many love calls for CFs after that.
We were not sure what will happen to the charm that Hwasa has, the character she has is not just a made up one. It was the natural side of hers even during predebut days.

@RBW_MAMAMOO Company RBW’s CEO Kim Do Hoon said “Actually, I’ve seen many people around me who has Hyejin as their name, often creates trouble. I had the thought of ‘She might create troubles in the future’. Chosen her as a member of Mamamoo but I’m receiving lots of pressure.”

KDH “I told the girls to keep their hair long so that they’ll be able to try out different styles and in case of change of concept. But Hyejin came in the next day with her short hair and asked me “How do I look?”

KDH “Many people got to know @RBW_MAMAMOO through Hwasa. First up, isn’t she doing a great job. Few days ago I told her “Our mischievious Hyejinnie congrats on being successful” She’s a kid that warms your heart the more you see her.

KDH “Not just to Hyejin, I’ve also told the other members to just be themselves and they don’t have to act pretty when they’re on entertainment shows. But I Guess those kids will still do that without me telling them to.”

呢間公司對佢地都算係咁
係弱在唔識點將佢地推出去其他國家

原來9月2冇得即場買木棒
依家上網訂應該都趕唔切
有冇人知邊到有ver2.5現貨

同問

入左坑後萬劫不復 一次過追哂mmmtv 電台同埋啲綜藝節目 宜家一得閒就煲fancam 同不朽名曲

其實我係想問仲有邊到有moosical dvd買
搵過信和得blu Ray gmarket又搵唔到

我早幾日已經提左大家
而家訂有啲太遲喇...
好脉團星期二截單係想確保下星期有...
只可以睇有冇shop訂多...
或者等主辦既第二波（唔知會唔會有..）

釨多團
同埋啲shop而家坐地起價貴幾廿蚊...
見有shop放340現貨

Woodie Gochild’s EP album featuring Mamamoo Hwasa, Jay Park, Dok2, and Sik-K, to be released on 31 August

屌我從來冇追團所以我以爲信和會有得買 就冇諗過上網訂
可唔可以話我知咩shop可以買到 340都得

我係韓國見到有得買，使唔使幫大家買？

可唔可以幫買 留tg ok？

你留tg 我搵你

INGA呢間公司係咪開嚟接近Mamamoo用

Woodie Gochild - 솜사탕(Cotton Candy) (Feat. 화사 of 마마무) (Prod. SLO) Teaser

你講起又想去睇番一次showtime

MBC個official ac拎咗惠真嚟做個meme
不過睇唔明韓文

有冇cap帽？唔知港場除左燈係咪其他都冇得賣

所有野都冇得買

我指香港場

港場得燈同天台果輯相 全部冇得現場買
預購第二波都冇左下文

點解乜都冇得買真係諗唔明 咁鬼窮有錢賺又唔賺

驚唔賺掛....運費又貴...又要人手....又怕賣唔哂...
應該係窮得濟

但而家係益曬d代購

佢都冇諗過現場氣氛...賣左飛就算嫁喇
理得邊個賺邊個想買佢就係怕煩怕蝕唔會賣
希望mamamoo fans再多啲遲啲有個好啲既主辦幫佢地搞con
今次場又閪位又閪又咩都冇真係好灰

最怕要cut好多嘢

之前福利領取方法又話八月中公佈
宜家八月尾都冇消息

即刻澄清畀邊個知

差五萬幾個views就有得睇tipsy live

好想佢放返呢段vcr出嚟
真係好好J

又要等中字

冇字幕 但係星被罰咗去廁所一個人坐 同時另外三個喺出面玩嗰段好好笑

好想即刻睇 但又想等中字

睇喇...還掂都睇唔明遲啲出字幕先再睇多次

Woodie Gochild - 솜사탕(Cotton Candy) (Feat. Hwasa of 마마무) (Prod. SLO) M/V

九月會有容蜜星蜜Vlive

Hwasa participated in lyrics making and composing for Cotton Candy

希望紅一個之後可以紅到月全隊
華莎叻女

睇fancam 同mmmtv 都覺得佢地相處好似有啲怪
尷尷尬尬咁 係咪我諗多左

係咩我又唔覺
ching話本質變咗係講緊容蜜星蜜vlive應該係佢地即興開嘅live而唔係一早預告定嘅節目?

2016係最sweet最明顯 之後個feel好似有啲唔同咗 希望只係錯覺

我諗只係宜家平淡啲姐
如果相處係有問題星就唔會成日撩容個耳窿啦

banjjak banjjak moon byulie

少咗佢哋兩個啲私人嘢睇
但係四個好似仲close咗
所以冇咩所謂
同埋isanghe已經強勢回歸了

人紅自然多記者或者haters搵位周佢地
我諗RBW都係驚佢地即興嘅vlive會講錯野

同埋佢地可能根本冇時間自己兩個hea下

到底啲團飛有消息未
聯站應援一啲消息都無

我都想問...都剩返一個星期

Tipsy Live 2 有字幕未

點解台灣嗰邊好咁多

咁香港場係咪唔會有應援

應援一定有 始終有moocrew
但好唔好就另一回事

Moocrew潛晒水咁(追韓場)
應該今個禮拜有消息卦

台灣上星期已經出哂
港場要練都唔知練唔練得切

今個星期先啱

可唔可以問下台灣應援係咩
之前追少時台灣既應援超勁排哂字
一對比 香港場真係失色不少

出左11首歌既應援...
同埋門口有飲品車...
唔知仲有冇其他...
但11首應援都已經好吸引..
希望果日氣氛好啲...已經唔敢望好過台灣場

歌嘅應援都係照練咋嘛唔係咩 moocrew唔出教學都要練㗎啦

係邊度可以知佢出咗未 如果要練 係邊度會教

照跟返台灣嗰d教學

依家仲有冇

呢度有
1cm的自專心
UOAY
Mr. Ambiguous
Aze gag
Yes I Am

decalcomanie

You’re the Best

ahh oop同egotistic要有埋應援聲嘅淨係搵到韓文教學

starry night直頭由mamamoo教你應援

sleep in the car有冇應援架?

有

Sleep in the car 聽返呢個

唔會哪 上次九展其實氣氛都好好

我單丁都未買，最後幾日先買

唔會啦 上年moo party淨係播yes i am mv 幾次都應援哂咁多次 氣氛唔會差

咁就好 因為我未睇過

一齊好嗎

好期待 希望俾個好印象佢地

一齊就正
去cityline買定有其他窿路買

飲酒歌出咗繁體中文字喇

2個都可以
之前睇city line 仲有
留tg?

有冇link

同求

vlive咪有囉

好好睇
惠真同容仙喺度服侍輝人爭換隊
同時星要一個喺廁所坐 仲要冇人聽電話

星勁慘 人地出面玩得咁開心 佢打極電話都冇人理

[ENG SUB] Woodie Gochild x Hwa Sa of MAMAMOO - 솜사탕 (Cotton Candy) Making Video

[eng trans]

Q. if you were to film secret unnie, who do you wanna film with?

huihyeon (DIA)- hwasa

#MAMAMOO #마마무

頸

上youtube打媽媽木+歌名+應援 大把比你慢慢睇慢慢練

my way

twitter site gogeulove619 有晒11首歌嘅文字版應援教學

啱啱出埋第十二首了

惠真JYP Audition

[ENG SUB] Mamamoo 4 Season S/S VCR

啱啱先追番飲酒歌媽木中字
原來之前音放容蜜星蜜咖啡車 mmmtv嘅奴隸券 同九月嘅容容蜜星蜜vlive都係出自呢個遊戲

Hwasa from K-pop girl group Mamamoo: the singer and rapper also loved for her make-up, nails and food-eating videos

A striking, sexy diva who is just as easy being in front of the camera with no make-up and in her pyjamas, Hwasa, the youngest member of Mamamoo, is also their funniest and most eloquent member

Hwasa of K-pop girl group Mamamoo has become one of South Korea’s hottest female idols because of her singing and rapping, her striking stage performances, and, more recently, her role as the country’s mukbang (food-eating video) queen.

Armed with a distinctive, husky voice, Hwasa – which means “brightly beautiful” in Korean – has a wide vocal range and many K-pop critics believe her to be one of the most expressive singers in the business. She is also a talented rapper known for her witty ad-libs during live performances.

More:

有啲應援好難記

睇多啲live就會自自然然識

聽講今次應援又係手幅？

唔係你想點呀
今次有埋食物應援

做乜鳩 我問下係咪手幅應援姐

睇哂每場live 跟住應援 自自然然就會記到

mr. ambiguous piano man ahh oop嗰啲本身應援已經多字啲
聽live應援又冇好似近期軍隊咁咁大聲 所以覺得難記啲

【MAMAMOO 1st CONCERT TOUR in JAPAN】
2018.10.05 - OSAKA
2018.10.07 - TOKYO
2018.10.09 - NAGOYA

cityline 放番啲$880嘅飛出嚟

終於決定買咗張$880, 好祈待

輝人登上IZE特刊“富裕的女人|她們的生活正在發生變化”

主要說的是在電視中女性的面貌正在發生變化，輝人是其中一個代表。
摘取與輝人相關部分：
“《人生酒館》和《秘密姐姐》中，大部分女性比起戀愛和結婚，更關注自己的價值觀和性格”“女子組合少女時代的孝淵（前輩）與媽媽木的輝人在床上放著外賣食物，一邊看著電視裡的過去一邊嘻嘻笑”

是一篇著重於展現不同年齡層的電視女性所帶來的“女性開始獨立思考，打破曾經的既定印象，敢於說不”的面貌的刊文

我都希望可以好d

個女仔幾個月前先第一次 做Starry Night Reaction Video
跟住就去咗韓con

新紋身

who

睇相似輝狗

輝狗

好似手指都多左個

但cityline block a係最側wor

咁努力去做好一件事都要畀人挑毛病 心痛

soppy: self-indulgently sentimental

鎖骨嗰個係viva la vida: long live life

好似又有記者post咗fan cafe嘅相
話喺容仙個個人IG揾倒
跟住揾倒有人開咗個假ac po cafe相

咁其實佢哋四個有無IG??

泊戈相係個人ig 流左出黎？

佢地都冇個人IG，IG只得官方個個
佢哋對外溝通得官咖，twitter，最多加個IG

2018 Hand hug campaign ambassador @RBW_MAMAMOO

“It’s meaningful for us to be able to be a part of this campaign for a good cause. Through this campaign, we hope that it’ll at least help a minority of people. Through us, we hope that many people will take part in this.”

無個人ig 得mamamoo official個個

終於出褔利詳情

如果我3點後先去抽，仲會唔會抽到睇彩排？如果仲抽到咪姐係廢嘅？

係呀...3點後去抽中左彩排係廢既
主辦

咁而家係咪要3點前就要去托

唔博抽中彩排既話其實開場前去就得
咁真諗唔到咁早去做乜

但係愈遲抽中獎機會愈少

點解咁講？你意思係佢會將其他福利連埋彩排同一堆信封？

應該所有福利係一齊抽架
姐最多只會中一樣野

但睇綵排都幾吸引

同一堆信封係一定嫁喇...佢都講3點後中彩排就無效...
我都想知點解中奬機率會更少...

唔中都唔知點鳩fing 先捱到8點

因為中獎啲信封俾人抽左你咪少一個機會抽到囉
當然你都可以諗如果前面啲人抽曬唔中獎嘅信封你中獎嘅機會咪大啲囉
但係上年見面會啲獎好快俾人抽晒 不過都可能係因為上年抽波波啲人望得到自己抽緊乜

咁仲叫唔叫抽?

如果抽唔到彩排真係唔知點先可以喺機場hea 到8點, 夠睇2場戲

搭番車出東涌囉

東涌得啲outlet, 都好難hea到咁多個鐘, 3點前抽唔到彩排可以喺機場睇場戲食埋飯

There will be 2 main tracks in Mamamoo's「Décalcomanie -Japanese ver.-」, which will be released on Oct 3

1. Décalcomanie –Japanese ver.-
2. You Don't Know Me

期待日文版decalcomanie

輝人

Soba awards:

-@RBW_MAMAMOO SoBa Bonsang for egotistic
-@RBW_MAMAMOO Female Popularity Award
-KDH's New Hallyu Producer Award
-New Hallyu Music Video Director Award to Zyan Bros for Starry Night

MAMAMAOO頌樂 '結實的腹肌'

starry night mv真係抵攞獎 勁靚

第二首係新歌?

結實嘅腹肌配漲卜卜嘅面珠墩
好可愛嘅違和感

我寧願主辦一過3點就抽起曬啲睇彩排嘅信封，好過抽到但得個吉

今日輝狗個look好似回到2016咁
除咗塊臉圓咗少少

有冇人去睇演唱會係唔識應援詞？

有幾首唔熟

背唔到

星期日係咪連普通相機都唔俾帶

RBW終於做野

終於

仲有2日
我仲未記好啲應援

我見韓場啲舊歌應援都跟得好唔足
好似mr. ambiguous
saranghaeyo mamamoo mamamoo jjang同hamkkehaeyo mamamoo banjjakbanjjak moonbyul呢啲長句都冇人嗌
得番啲mamamoo呀mmo呀you呀woo咁

我驚我掛住流口水
日日開住啲歌黎聽已經好興奮啦

For the first time, the majority (63%) of Mamamoo's Youtube views come from outside South Korea, as the group continues growing its global audience in the first half of 2018. #마마무 #MAMAMOO @RBW_MAMAMOO

好似導遊

MMMTV15 中字

容仙又玩傢伙

好好笑

最佳女友

原來唔得閒去 想原價放張a區d行出黎
希望有好心人收留

Tg?

@Mamboo

聽日去睇演唱會好緊張
見到有平飛即刻買左

今日有幾條live audio
喺Mixlr打Mamamoo就有

好cute

台灣個場好貼近韓場
好葡萄

唉 今日先有平飛出
買左了

好興奮呀！！好興奮呀！！！聽日就見到佢地啦

冇追post 想問有冇聽晚既potential歌單？

台場歌單 應該會一模一樣

Thanks

好緊張
今晚就係

大家幾點到

啱啱先喺通利拎咗飛

七點半先到會唔會太遲

冇應援活動？ 琴日台場好勁

有冇人會去拎福利？

都得既

我呀 依家出發緊 見今日都冇野做

我諗住3點前去到，拎到就正 拎唔到就睇場戲，行吓街

同樣今日都無嘢做

佢哋係咪咁多場都準時開show??

我一點幾應該到 諗住抽唔到就拎部Macbook出黎整野 希望抽到啦

我上次去fan meeting遲左少少開波（5分鐘左右）今次都應該等多5-10分鐘啦 不過早入場最好啦

same 有緣相認

排長龍啊

巴打到左？好多人？

到左啊 我估排半個鐘至九個字左右

我諗住最早都7點先到果度

半個鐘至九個字都接受到既

比佢地既有食物應援同扭蛋機..好似
港木應該有手幅掛..其他應援活動好似冇

有冇人一個人又啱啱到博覽管
可以一齊排下隊

到左既巴打知唔知有冇燈賣

唔同色既手燈應援都好啊 想玩彩虹海應援

啊 我就到

見好多人好似抽中左 好緊張 （排緊

屌乜都唔中

師姐邊度買?謝謝

知唔知會有幾多手燈可以買
期待今晚concert

仲未背哂應援點算好

咁都有人出500

mamamoo喺香港對比其他4代團好似冇咩page 好擔心今晚冇氣氛

氣氛唔驚
上次showcase d 女飯勁撚到
係驚個場太空
希望坐到七成
開expo太aggrressive

好嬲 唔中

屌我得海報
平時金手慣今次先黑手好唔開心

A5小海報

block b
800蚊
tg vennt44
即場交場

我不嬲都冇抽獎運但係我都好唔開心

Me 2， 佢枱面嗰張就係？

仲要A5！A4都好吖

係
海乜鬼報只是一張宣傳單張

無簽得張垃圾？

認真咩

係呀勁嬲

呢張只係你抽唔中獎嘅通知書

tg vennt44

$800放

$1480 block b 側位 即場交收

屌，A5

好過食白果

咁就好，上次冇去，hall2 係咪最大嗰兩個

個心好撚痛

同上年一樣

有冇人放手燈？

請問手燈係咪唔包電池？

希望下次會更好 上次整埋個應援資詢 問卷調查 點知最尾又係手幅

會包

我上網訂左 去到拎個陣個阿叔話唔包電池係咩意思

運個時拆出黎咪無

原來係要另外再排隊比支燈佢幫你換電

行左個圈
洗唔洗咁多女呀

Mmm係咁 9.5女 0.5男

好多蝗

我已經感受到被迷妹高音支配既幻覺了

上次福利真係太正 全場high5
今次早6粒鐘A5紙 1張
希望演唱會唱多d歌

我又係 抽中A5
坐到屎忽爛都未到8點

基本野黎

我岩岩買左800$既飛賣500$

所以我過咗機場睇咗場戲

重要嗰5%男有一半可能係陪女朋友睇而唔係moomoo

係機場9fing緊 坐到3點半唔對路 過去機場行

原本都有諗住咁做 好L後悔
大家有冇練應援

大家有冇攞到啲咩週邊?

見到好多人拎到一袋二袋
其實有冇咁多嘢拎

買定拎㗎？

無練，諗住到時跟大隊亂嗌

想問現場會唔會有人賣應援棒 散飯前排先決定睇

利申 巴 自己一個去緊睇
有冇0.95女 0.05男咁誇呀

比上次少左好多男飯

應該都係㗎啦

真係超多女勁少男去睇
睇完彩排之後搵左個地方坐低訓覺

綵排咗幾耐?

大概15mins左右掛

呢兩日都係唱3首就完

有冇巴打知手幅邊到有得攞？

入場個陣拎

好緊張呀

有冇人坐block b 44-55個邊

見到有人攞住輝人既手幅有冇人知邊到有得攞

你太遲黎啦 冇哂啦 3點幾已經派緊

thx

現場係咪無燈賣

係賣哂

咁個主辦都幾失敗

得好少喳

最少琴日gfriend 都係要咁訂，但人地最少留多手燈貨 同埋個訂個網站完全唔知有件咁嘅事

睇完Mamamoo港場，真係起矖雞皮，超高質

心心

佢地d live真係好正

除咗啲濕鳩保安 見到拍片即刻捉住叫你刪

聽I MISS YOU solar 個高音果陣眼淚係咁標出黎

中間華莎叫人jump, d保安即刻沖過嚟叫人坐番低

氣氛好好 但我覺得係因為啲蝗，我隔離隻蝗尖叫足全場

我坐$880，可能貴嘅區多啲香港人？

一開場民族大遷徙，880走曬去貴飛區
我個行得番我一個
不過個台真係麻麻地，坐側邊有半個台都睇唔到

我本來都想走，但走唔切 我都係全場睇電視

聽到全live無憾了
上年fanmeeting都好似有MR

到最後encore 完 俾華莎Solar拎咗手機自拍嗰幾個真係人生無憾

我走得切，俾人check飛話唔見左

真係好開心 睇少時都冇比到我個種真係好滿意好享受既感覺（個人認為）成個氣氛好high

唔理你係邊到人啦 呢一刻我地全部都係木木 歌手同粉絲真係好投入

聽抒情個陣眼濕濕 high個陣一齊企起身狂歡 除左開心 真係好開心 好多謝你地同媽媽木 比左個咁好既回憶比我比你同比媽媽木

希望下次大家再聽熟歌同應援 一齊再狂歡

呢樣岩 最差係個台 我覺得其實得超近個台既先係令位 我1480 遠少少 係側邊 得側/背面睇 都係睇電視好過

原來係你

我無份 眼白白望住人地比部電話佢地

啱
同埋下次全部人要健健康康咁一齊再唱 文仔傷住唱

下次仲有機會既

但近距離影到哂佢地四個嘅正面都心滿意足

睇得出佢地真係好開心
應緩世界級
好佩服妹妹仔連星既rap都跟住唱

個位冇人坐？

香港迷妹應援數一數二啊

我十字台左下嗰區應援一般

只想吐槽個台太高，坐880真係 同埋賣週邊又係一個好大嘅問題

我坐個邊左邊Block b應援ok 好大聲

雖然上次已經知多女飯，但今日睇睇下我突然心諗我唔係睇女團架咩，點解我四周圍都係女飯既尖叫聲

聽i miss you個陣聽到起雞皮 眼濕濕 好正

星星solo個陣 我個邊既迷妹：「好型啊 佢係咪女人黎」

氣氛好正 個舞台搭得好有心 pianoman
驚覺又要換新燈
冇藍色用真係慘過無燈

本身嗰個都走左去前面

第一次睇mamamoo既concert 歌唱得好就梗架啦 成日聽到人話mamamoo既live正過音源 今日終於見識到 佢地識帶氣氛 歌曲多即興 變化之餘 多女飯 應援好好好大聲 真係好大功勞 開場一嗌應援 個氣氛即刻好正 正到尾

btw玟星真人好靚

咸左

個場真係好差，亞洲博覽館一號hall已經好好多啦，今場坐側邊真係全場睇電視兼頸痛

我都係

頂！我都聽到我隔離個妹妹同佢個fd講佢好型

你坐邊 會唔會講緊我

佢哋仲識韓文

我後面嗰兩個大叫：好靚仔呀

我都C區
不過我唔理叫埋一份

全場差唔多全部都係女
成場好正 但係個台都幾差 側邊完全勁難睇到 聽佢地live一啲唞氣聲都冇真係好撚勁 仲要學咁多句廣東話好感動
到最後好撚正 勁近咁見到佢地真係無憾了

我B區 冇野啦

影相後邊個d組慘
唔知搞幾耐呢

講得好好 真係好正，之前仲十五十六買唔買飛，好彩有買，但宜家後悔無買貴啲

翻譯個個阿姐
點解仲係佢，由我追少時個陣已經係佢，個陣已經覺得佢好垃圾，仲生存到而家
我聽到周圍既人都好唔滿意佢

我係後悔冇早啲買

你講完我先發覺係零抖氣聲 真係痴撚線

Solar 一開始係咪講錯香港做台灣？

一開頭聽到已經知仆街 好在自己都識聽少少

屌個翻譯阿姐 moonbyul諗住講野個陣俾佢打斷咗 佢個樣即刻呆呆地

由少時 到泰妍都係佢
到底點解仲未比人炒 翻譯得勁差

有樣野好想講 勁多人識韓文 佢地用韓文講完 好多時未翻譯已經有反應 勁大聲嗌 跟住我就聽唔到翻譯講咩 結果唔知佢地講咩

就算$1480 2邊都係睇電視
個台set到比左右2個電視block哂
不過佢地咁正都滿足了 未試過完果陣全世界衝出十字台

真心高汁 過場片又好睇 氣氛又帶得好好

Block b左邊一開頭未開波個陣好似有個女仔係delcomaine（唔識串）應援 跟住成班就跟住開始一齊唱 好正

華莎最後張佢抹完汗嘅毛巾揼俾我哋

屌係 唔識韓文 所以唯有唔理三七廿一跟住啲人嗌咗先

星星真係真人靚過上鏡 全隊都係！

睇左咁多年綜藝 識少少好正常！

真人真係靚好多 好斯文又好型 但係太瘦

唔知接到嗰個點處理條毛巾

今晚日月cp好甜

明明香港咁多識韓文既人，精通既人大有人在，同埋個阿姐可以0進步既

佢似唔識中文多d
永遠用唔到完整句子講出黎

係應該聽埋翻譯先嗌 不過算啦 嗌少你一個都係聽唔到

匿埋喺容仙後面勁可愛

我同你坐同一區 啲人叫叫下開始放棄 隔離個個直頭手燈都放低左 我叫個陣仲睥住我

今次真係覺得香港迷妹好撚勁
未開始已經應援緊成場冇甩過
自愧不如有d韓文應援位真係唔記得

有時前後左右得我一個嗌勁老尷

好靚又好型 我係仔 但睇完一個concert已經深深明白到點解佢吸到咁多女飯 如果我係女都 佢啦

係

我唔理 照尖叫

佢個怕醜樣

真
附近d迷妹見佢咁譯好大反應

係咩 我又見唔到啲咩互動 淨係知星星講野個陣solar幾秒望一次佢嘴唇

今日四對cp都有親密嘅skinship

Rapper line真係

睇嚟今晚會爆post
有冇人得閒開新post

有咩要update

btw spotify到宜家都仲未有starry night係咪on9

一開場paint me嗰陣我見到星星係我面前啲眼淚已經滴左出黎

OST少咗suits嗰首you in my dreams
成員solo惠真未有
會唔會加don’t give it to me?
雖然係collab但呢首PAK咗咁多次好似值得紀錄下
或者擺LG打機mon廣告歌

頂 會唔會係我

唔係

有無今晚歌單

Solo 果part 我最鍾意華莎果部份，好有味道

Btw 音響極差，有時無咪聲

輝人有d 肥

屌咪係 佢嗰隻album都冇咗

華莎好有氣勢好霸氣
不過佢地四個既solo都好有自己風格好有心機

輝人啱啱好 其他既太瘦喇 見到華莎隻手瘦到啲骨好明顯

同台灣場一樣

搭車嗰陣見到前面搵到puzzle嘅人個福利(?)定唔知係一早去抽個啲福利
問佢借咗黎影相
惠真 真人正到癡咗線 所有成員真人靚過上鏡 超有魅力

中途去廁所嗰陣，係男廁入面見到幾條仔，相信嗰刻大家都有種互相關照嘅感覺

我隔離個兩個妹妹應援又大聲又跟得到
氣氛好好

有冇人聽日會去送機

岩岩坐我呢個肥毒側邊果個女仔，

我唔知你有無上兒登，我想同你講：

多謝你分享你影果d 相比我，你真係好好人

Btw:你有少少臭狐

有冇人好似發左場夢咁好唔真實
聽日又要準時起身返工

solo stage最感受到佢哋live嘅實力
舞又跳得激烈啲 尤其係輝人跳到彈下彈下咁 全首歌又要自己唱晒冇咁多時間回氣
但係佢哋依然係唱得咁穩定

唱到最最後我地衝晒去欄杆睇佢地
仲諗住完場 點知星叫晒啲member出翻十字台兜多次
超暖超感動

我嗰時除咗尖叫聲已經聽唔到任何野
淨係見到佢地行過嚟

我坐左邊j行 前後都有好nice嘅moomoo一齊吹水 一齊話啲位唔知做乜事咁 應援都算大聲～ 衝去前而差啲跌親又有人扶我 覺得呢個飯圈好有愛

下次4season a/w 有得喺arena開就正

難啲 你開HALL 2都唔爆

今晚真係好正
High 到訓唔到
C區都幾high
最後唔理三七廿一衝左出去
真係好鬼死正..冇諗過港場應援都咁好

我唔貪心..九展都ok..
九展有中控

知唔知幾點

今晚幾成full到？見唔到附近有好多空位 冇望咁遠

好想唱多次星風花太陽 真心正到連音效都點名讚好呢首應援

望唔到咁遠
淨係覺得走嘅時候有好多人

平地場

下次hall 10 plz.....
我坐122睇到好辛苦

冇遷徙 ？
我今日偷左雞...見到開場隔離成行空既過左去

九展返屋企快

岩呀 我成點半先返到屋企
想死

遷唔到
其實已經我遷近左個台幾個位

身為一個道德L 見到有人遷徙左，跟手原主人番到黎比人趕番番去真係好開心

兩睇喇...見到近台都有位吉我係佢地見到未必開心
不過今日係咪好唔滿..
開場真係好多吉位下...

今次安排d 位真係好閪，block c 30-44 d 位閪到呢，
果個角度佢賣1480,抽中果度真係唔撚抵

坐廁所對出果d 位，個頭則曬都見唔到個舞台螢幕，坐果度仲要貼錢睇鐵打

唉聽日要番工依家都仲未訓
有冇啲full time工係啱我呢啲追星狗去做而又做得開心嘅呢

唔捨得訓呀 下次唔知幾時先有得再見

算好空咩d位？我見都好多人咁喎

3/9 OZ722 13:10
但係唔知幾點去好

應該都係最側嗰d空啦
坐得側嗰d正常見到中間有空位都會狗衝埋去
我都望唔到有空 希望佢哋都見唔到

個場咁橫真係好on9 買1480坐邊境有咩意思
個翻譯究竟識唔識咩叫翻譯 釋到好似google咁撚樣
有冇人坐b區h10幾嗰啲位
有兩個港妹嗌得勁大聲係咁oh my gosh 笑到仆街 勁有氣氛
最後，屌，又要番工

真係好正！佢哋啲live 無敵！好高質
仲有好中意佢地d VCR
以睇過其他團好多時都係段段show靚樣既片
佢地睇到我又好笑得黎又感動

正到唔想返學
諗起點解媽木又識講心心 泰妍又係講心心
都係同一個垃圾翻譯